<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Mobiuz</string>


    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings" translatable="false">Settings</string>
    <string name="ums_slogan">ОПЕРАТОР СВЯЗИ,\nКАКИМ ОН ДОЛЖЕН БЫТЬ</string>
    <string name="support_service">Служба поддержки</string>
    <string name="call">Позвонить</string>
    <string name="change_language">Смена языка</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="call_permission_warn">Без доступа на вызов, вы не сможете совершать прямые USSD запросы</string>
    <string name="tariffs">Тарифы</string>
    <string name="balance">Баланс</string>
    <string name="internet_packages">Интернет пакеты</string>
    <string name="service">Услуги</string>
    <string name="talk">Общение</string>

    <string name="lastpayment">Последняя оплата</string>
    <string name="myDisCharge">Мой расход</string>
    <string name="myNumber">Мой номер</string>
    <string name="allMyNumber">Все мои номера</string>
    <string name="RemainTrafBtn">Остаток трафика</string>
    <string name="CheckActServ">Проверка активных услуг</string>
    <string name="sure_confirm">Вы уверены?</string>
    <string name="confirm_ask">Вы действительно хотите перейти на тарифный план:</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="more_tariff">Подробно</string>
    <string name="change_tariff">Перейти</string>
    <string name="packages">Пакеты</string>
    <string name="night_packages">Ночные Пакеты</string>
    <string name="night_drive">Ночной Drive</string>
    <string name="news">Новости</string>
    <string name="useful">Полезное</string>
    <string name="batafsil">Подробнее</string>
    <string name="telegram_channel">Mobiuz канал</string>


    <string name="check_internet_traffic">Проверить остаток</string>
    <string name="package_300">Пакет 300 Мб + 75 Мб 12 500 сум</string>
    <string name="package_500">Пакет 500 Мб + 125 Мб 16 500 сум</string>
    <string name="package_1000">Пакет 1000 Мб + 250 Мб 22 000 сум</string>
    <string name="package_2000">Пакет 2000 Мб + 500 Мб 33 000 сум</string>
    <string name="package_3000">Пакет 3000 Мб + 750 Мб 45 000 сум</string>
    <string name="package_5000">Пакет 5000 Мб + 1250 Мб 56 000 сум</string>
    <string name="package_10000">Пакет 10000 Мб + 2500 Мб 84 000 сум</string>
    <string name="package_20000">Пакет 20000 Мб + 5000 Мб 150 000 сум</string>
    <string name="package_30000">Пакет 30000 Мб + 7500 Мб 164 000 сум</string>
    <string name="package_50000">Пакет 50000 Мб + 12500 Мб 252 000 сум</string>

    <string name="night_1000">1000 Мб  5 000 сум</string>
    <string name="night_2000">2000 Мб  9 500 сум</string>
    <string name="night_3000">3000 Мб  12 500 сум</string>
    <string name="night_5000">5000 Мб  17 000 сум</string>
    <string name="night_10000">10000 Мб  22 000 сум</string>
    <string name="night_20000">20000 Мб  33 000 сум</string>
    <string name="night_50000">50000 Мб  44 000 сум</string>

    <string name="confirm_service_ask">Вы действительно хотите подключить данную услугу?</string>
    <string name="confirm_cancel_service_ask">Вы действительно хотите отключить данную услугу?</string>
    <string name="yes_dialog">Да</string>
    <string name="night_drive_warning">Услуга «Ночной DRIVE» позволяет абонентам неограниченно пользоваться интернетом каждую ночь с 0:00 до 8:00</string>
    <string name="drive_1">1 сутка  10 000 сум</string>
    <string name="drive_7">7 суток  45 000 сум</string>
    <string name="drive_30">30 суток 120 000 сум</string>

    <string name="service_mutlaqo_cheksiz_name">Акция «Абсолютный безлимит!»</string>
    <string name="service_mutlaqo_cheksiz_desc">Услуга «Абсолютный безлимит!» представляет собой безлимит на исходящие звонки
        по Узбекистану и ежемесячный пакет 1000 Мб, которые предоставляются в течение трех месяцев с момента подключения услуги./n
        При активации услуги «Абсолютный безлимит!» устанавливается запрет смены тарифа в течение 3 месяцев.
        После истечения полных трех месяцев с момента подключения услуги, - автоматически отключаются и сама услуга,
        и запрет смены тарифа. Для отключение услуги: *165*0#</string>

    <string name="service_promisePayment_name">Обещанный платеж</string>
    <string name="service_promisePayment_desc">Данная услуга позволяет получить на свой счет 12632 сум для дальнейшего использования на услуги связи в счет будущей оплаты, сроком на 3 дня. По истечении срока действия услуги «Обещанный платеж» со счета будет списана сумма равная 14737 сум</string>
    <string name="service_holdCall_name">Ожидание и удержание вызова</string>
    <string name="service_holdCall_desc">Режим ожидания вызова позволяет в процессе разговора с другим абонентом ответить на входящий звонок (либо позвонить другому абоненту) и удержать поступивший вызов до завершения текущего разговора, то есть поочерёдно разговаривать с двумя абонентами.</string>
    <string name="service_missedCall_name"><![CDATA[Вам звонили & Я на связи]]></string>
    <string name="service_missedCall_desc">При подключении нового номера абонентам предоставляется возможность активировать услугу бесплатно. По истечению 30 дней услуга будет тарифицироваться по 84 сум в сутки. Абонентская плата за услугу «Вам звонили / Я на связи» для действующих абонентов - 84 сум в сутки.</string>
    <string name="service_antiAON_name">АнтиАОН</string>
    <string name="service_antiAON_desc">Использование услуги «Антиопределитель номера»: Абонентская плата - 421 сум в день Включение/отключение услуги «Антиопределитель номера» - бесплатно.</string>
    <string name="service_lte4g_name" translatable="false">4G LTE</string>
    <string name="service_lte4g_desc">4G LTE в любой точке города Ташкента! Интернет UMS на 4G LTE скоростях без лишних затрат! Стоимость подключения услуги – 0 сум.</string>
    <string name="service_activeserv_name">Проверка активных услуг</string>
    <string name="service_activeserv_desc">USSD - Команда *140# дает возможность проверить активные услуги.</string>
    <string name="service_international_name">Международные Звонки</string>
    <string name="service_international_desc">Тарифы на международные звонки Центральная Азия (Таджикистан,Казахстан,Туркменистан,Кыргызстан) - 2316 сум, Россия и остальные страны СНГ - 3158 сум, Европа - 6948 сум, Азия - 8632 сум. Остальной мир - 8211 сум.</string>
    <string name="service_family_name" translatable="false">FAMILY</string>
    <string name="service_family_desc">Абонентская плата за пользование услугой - 421 сум в день. Стоимость исходящего звонка абонентам МТС в Российской Федерации, Украине, Белоруссии и Туркменистане, а также VIVACell-MTS в Армении - 1053 сум за минуту разговора.</string>
    <string name="service_super0_name" translatable="false">SUPER 0</string>
    <string name="service_super0_desc">УСЛУГА «Super 0», предназначен для осуществления бесплатных исходящих звонков на сеть мобильного оператора UMS по Республике Узбекистан. Стоимость услуги всего — 4211 сум, снимается в момент активации, при положительном балансе! При подключенной услуге «Super 0», услуга «Конференц-связь» недоступна. Срок действия услуги неограничен.</string>
    <string name="service_internet_helper">Internet yordamchi -  bu Sizning Internet yordamida shaxsiy ma\'lumotlarni olish doimiy imkonini
        beruvchi shaxsiy kabinetingizdir.\n\n\"Internet yordamchi\" quyidagilarning imkonini beradi:\n\nBalans haqida axborotlarni bilish
        \n\n- To\'lovlar tarixini ko\'rish\n- Xizmat ko\'rsatish tarif rejasini o\'zgartirish\n- Qo\'shimcha xizmatlarni ulash/o\'chirib qo\'yish
        \n- Sevimli raqamlarni qo\'shish, o\'zgartirish yoki o\'chirish\n- Kompyuter klaviaturasida matn terib sms xabarlar jo\'natish\n
        \nKompaniya abonent shaxsiy ma\'lumotlarini \"Internet yordamchi\" himoyasi yo\'li bilan maxfiy tutishni ta\'minlaydi. Abonentlar
        tomonidan maxsus USSD buyruq vositasida o\'z telefonida mustaqil parol o\'rnatish ko\'zda tutilgan.</string>

    <string name="minute_packages">Минут и СМС</string>

    <string name="minute_60">60 Минут + 60 смс 4000</string>
    <string name="minute_120">120 Минут + 120 смс 7 000 сум</string>
    <string name="minute_180">180 Минут + 180 смс 10 000 сум</string>
    <string name="minute_300">300 Минут + 300 смс 16 000 сум</string>
    <string name="minute_900">900 Минут + 900 смс 37 000 сум</string>
    <string name="minute_1200">1200 Минут + 1200 смс 45 000 сум</string>
    <string name="minute_1800">1800 Минут + 1800 смс 62 000 сум</string>

    <string name="sms_100" translatable="false">SMS 100\t\t\t4 211 сум</string>
    <string name="sms_300" translatable="false">SMS 300\t\t\t10 105 сум</string>
    <string name="choose_language">Выберите язык</string>
    <string name="banner_ad">НАРУЖНАЯ РЕКЛАМА ПОЗВОНИТЬ</string>
    <string name="banner_ad_number">+99897 4404070</string>
    <string name="ads">Реклама</string>
    <string name="settings_get">Получить настройки интернета</string>
    <string name="turnOnMobileNet">Включить мобильный интернет</string>
    <string name="turnOffMobileNet">Отключить мобильный интернет</string>
    <string name="onNetTurnOff">Отключение пакета OnNet</string>
    <string name="internet_settings">Настройки интернет</string>
    <string name="app_name_ums" translatable="false">Mobiuz</string>
    <string name="dialog_permission_settings">Нужен доступ на вызов</string>
    <string name="dialog_settings">Настройки</string>
    <string name="package_title_info"><![CDATA[
            <p>Для того, чтобы узнать об оставшемся объеме трафика в активированном Internet-пакете, необходимо отправить USSD-команду *102#, или отправить SMS-сообщение с цифрой 3 на номер 616019.</p>
        <p>Стоимость пакета снимается при активации.</p>
        <b>Условия:</b>
	]]>
    </string>
    <string name="package_text_info"><![CDATA[
        <ul>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Для использования Интернет-пакетов необходимо активировать услугу “Мобильный интернет”, если она была ранее выключена.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Соответствующий объем включенного трафика может быть использован в течение 30 календарных дней со дня активации пакета, вне зависимости от срока нахождения абонента во временной блокировке в этот период. </li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Подключение Интернет-пакетов возможно при условии, что после активации пакета счет абонента должен составлять не менее 0,01 y.e.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Временной интервал между приобретениями пакетов должен быть не менее 10 минут.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Во избежание некорректной тарификации после приобретения интернет-пакета перезагрузите телефон, планшет или USB-модем (извлеките из компьютера и вставьте снова).</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем всех приобретенных пакетов суммируется, а срок использования продлевается до срока окончания последнего купленного пакета и составляет 30 дней с момента его покупки.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;По окончанию включенного трафика, или истечению срока пакета, трафик тарифицируется согласно установленным тарифам.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;При одновременном наличии неиспользованных мегабайт, начисляемых в рамках тарифного плана и Интернет-пакета, сначала расходуются мегабайты с тарифного плана.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Условия предоставления пакетов не изменяются при смене плана обслуживания.</li>
		<li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты действительны только при нахождении абонента в сети ООО «UMS» на территории Узбекистана.</li>
		    <p><b>Цены указаны с учетом всех налогов.<b></p>
	</ul>
	]]>
    </string>
    <string name="nightPackage_title_info">
        <![CDATA[
            <p>Для того, чтобы узнать об оставшемся объеме трафика в активированном ночном интернет-пакете, необходимо отправить USSD-команду *203# или отправить sms сообщение с цифрой 3 на номер 616203</p>
            <b>Условия:</b>
        ]]>
    </string>
    <string name="nightPackage_text_info">
        <![CDATA[
            <ul>
              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Плата за ночные интернет - пакеты взимается единоразово в момент активации.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Соответствующий объем включенного трафика может быть использован в течение 30 календарных дней со дня активации пакета, вне зависимости от срока нахождения абонента во временной блокировке в этот период. </li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ночные интернет-пакеты расходуются в период с 00:00 до 8:00</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Подключение Интернет-пакетов возможно при условии, что после активации пакета счет абонента должен составлять не менее 0,01 y.e.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем всех приобретенных пакетов суммируется, а срок использования продлевается до срока окончания последнего купленного пакета и составляет 30 дней с момента его покупки.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Приоритет использования интернет пакетов в период с 00:00 до 8:00: </li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Трафик из купленного ночного интернет пакета&gt; трафик в рамках тарифного плана&gt;Трафик в рамках услуги OnNet&gt;Трафик из купленного разового интернет-пакета.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;По окончанию включенного трафика, или истечению срока пакета, трафик тарифицируется согласно установленным тарифам.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;При активной услуге «Ночной Drive» трафик из купленного ночного интернет пакета не используется. </li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Временной интервал между приобретениями пакетов должен быть не менее 10 минут.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты действительны только при нахождении абонента в сети ООО «UMS» на территории Узбекистана.</li>

              <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Для корректной работы ночных интернет - пакетов необходимо прервать текущую сессию и инициировать новую в период после 00:00. В противном случае корректная работа ночных интернет - пакетов не гарантируется.</li>
             </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="nightDrivePackage_text_info">
        <![CDATA[
            <ul>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Плата за услугу «<b>Ночной DRIVE 1»</b> взимается единоразово за один период действия услуги. В случае желания абонента продлить действие услуги еще на один ночной период, подключение нужно произвести повторно. Срок действия услуги составляет 24 часа с момента активации.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Плата за опции <b>«Ночной DRIVE 7»</b> и <b>«Ночной DRIVE 30»</b> взимается единоразово. Срок действия услуги составляет 7 и 30 суток соответственно, с момента включения опции.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Одновременно может быть подключена только одна опция из трех.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Услуга «Ночной DRIVE» доступна для абонентов всех тарифных планов, кроме ТП «Абсолют».</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Во время использования услуги «Ночной DRIVE 1», «Ночной DRIVE 7» и «Ночной DRIVE 30» (с 0:00 до 8:00) списание Мб с приобретенных интернет пакетов и пакетов в рамках тарифных планов не происходит.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Для подключения услуги «Ночной DRIVE» баланс абонента должен быть положительным.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Работа услуги «Ночной DRIVE» возможна только в неблокированном состоянии. </li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;При смене тарифа услуга «Ночной DRIVE» сохраняется.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Услуга действительна только на территории Узбекистана.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Для корректной работы услуги «Ночной DRIVE» необходимо прервать текущую сессию и инициировать новую в период после 00:00. В противном случае корректная работа услуги «Ночной DRIVE» не гарантируется.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Для корректной тарификации в случае отключения услуги «Ночной DRIVE» необходимо сначала завершить все активные Интернет сессии. </li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;При пользовании интернетом сессия обновляется каждые 60 минут, разрывая соединение.</li>
                <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;В случае отключения услуги «Ночной DRIVE» в период с 0:00 до 8:00, Интернет-трафик начнет тарифицироваться согласно тарифному плану или расходовать Интернет-пакет (при его наличии).</li>
            </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="nightDrivePackage_title_info">
        <![CDATA[
        <p><b>Для юридических:</b></p>
        <p>Для юридических лиц активация услуги доступна по письменному заявлению.</p><br>
        <p><b>Внимание:</b> Услуги «Ночной DRIVE» и «Доступ к сети 4G LTE» являются взаимоисключающими. Одновременно у вас может быть подключена только одна услуга из двух.</p>
        <b>Условия:</b>
        ]]>
    </string>

    <string name="minute_title_info">
        <![CDATA[
            <p>Срок действия пакета - 30 календарных дней с момента активации</p>
            <p>Для того, чтобы узнать об оставшемся количестве минут в активированном "Пакете минут" необходимо отправить USSD-команду: *103# или отправить SMS-сообщение с цифрой 3 на номер 616020.</p>
            <b>Примечание:</b>
             <ul>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакет минут доступен для подключения только физическим лицам на тарифных планах «Start», «Besh», «Plus», «Baraka», «Optima», «Super Optima», «Maxi», «777»,«555», «Optima 333» и «Terminal».<br>
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Включенные в пакет минуты предназначены для исходящих звонков внутри сети, на номера других мобильных операторов и на городские номера.
            </p>
         </li>
            <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем включенных в пакет минут должен быть использован в течение 30 календарных дней со дня активации пакета, вне зависимости от срока нахождения абонента во временной блокировке в этот период. </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Подключение пакета минут, возможно, при условии, что после активации пакета счет абонента должен составлять не менее 0,01 y.e.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;При успешной активации пакета поступит SMS-уведомление.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем всех приобретенных разовых пакетов суммируется, а срок использования продлевается до срока окончания последнего купленного пакета и составляет 30 дней с момента его покупки.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;По окончанию количества минут, начисляемых в рамках тарифного плана, или истечению срока пакета минут, исходящие вызовы тарифицируется согласно установленным тарифам.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Условия использования купленных пакетов не изменяются при смене тарифного плана.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты минут, предоставляются для осуществления исходящих звонков по Республике Узбекистан (абонентам мобильных операторов Узбекистана и на городские номера).
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты минут действительны только при нахождении абонента в сети ООО «UMS» на территории Узбекистана.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Международные исходящие звонки и звонки на услуги контент-провайдеров тарифицируются по установленным для них тарифам.
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Приоритет расходования минут:
            </p>
         </li>
            <ul>
                <li>
                &nbsp;&nbsp;&nbsp;Услуга "Super 0"&gt;Трафик в рамках тарифного плана&gt;Трафик из купленного пакета минут </li>
            </ul>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Расчет производится в сумах по курсу ЦБ РУз на день оплаты;
            </p>
         </li>
            <li>
            <p>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Цены указаны с учетом всех налогов.
            </p>
         </li>
        </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="minute_text_info">
         <![CDATA[
            <p>Стоимость пакета снимается при активации.</p>
            Для того, чтобы узнать об оставшемся количестве сообщений в активированном «SMS-пакете» необходимо отправить USSD-команду: <b>*111*018#</b> или отправить SMS-сообщение с цифрой <i>3</i> на номер <b>616018</b>
 <ul>
          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Международные исходящие SMS-сообщения и SMS-запросы на услуги контент-провайдеров тарифицируются по установленным для них тарифам.</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Соответствующий объем SMS-сообщений может быть использован в течение 30 календарных дней со дня активации пакета, вне зависимости от срока нахождения абонента во временной блокировке в этот период.</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Подключение SMS-пакетов возможно при условии, что после активации пакета счет абонента должен составлять не менее 0,01 y.e</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Временной интервал между приобретениями пакетов должен быть не менее 10 минут.</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем всех приобретенных пакетов суммируется, а срок использования продлевается до срока окончания последнего купленного пакета и составляет 30 дней с момента его покупки.</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Услуга доступна для абонентов - физических лиц и юридических лиц, обслуживающихся на всех тарифных планах.</li>

          <li>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты действительны только при нахождении абонента в сети ООО «UMS» на территории Узбекистана и для отправки только на абонентов сотовых операторов Узбекистана.</li>
        <p><b>Цены указаны с учетом всех налогов.</b></p>
        </ul>
]]>
    </string>
    <string name="banner_call_word">на заказ</string>
    <string name="exit_dialog">Выйти</string>
    <string name="exit_confirm_dialog">Вы действительно хотите покинуть программу?</string>
    <string name="sms_service_nav">Отправка СМС</string>
    <string name="appRateBtn">Оценить</string>

    <string name="week_packages">Недельный Пакеты</string>
    <string name="week_100">Недельный 100 Mb 8 000 сум</string>
    <string name="week_300">Недельный 300 Mb 16 000 сум</string>
    <string name="week_200">Недельный 200 Mb 12 000 сум</string>
    <string name="week">Недельный</string>

    <string name="mini_packages_warning">Срок действия всех cуточный интернет пакетов 1 сутки</string>
    <string name="mini_packages">Cуточный Пакеты</string>
    <string name="day_50">Cуточный 50 Mb 2 500 сум</string>
    <string name="day_100">Cуточный 100 Mb 4 000 сум</string>
    <string name="day_200">Cуточный 200 Mb 5 000 сум</string>
    <string name="day_300">Cуточный 300 Mb 7 000 сум</string>
    <string name="day_500">Cуточный 500 Mb 7 500 сум</string>
    <string name="day_1000">Cуточный 1 000 Mb 10 000 сум</string>
    <string name="day_2000">Cуточный 2 000 Mb 14 000 сум</string>
    <string name="day_3000">Cуточный 3 000 Mb 19 000 сум</string>
    <string name="day_5000">Cуточный 5 000 Mb 24 000 сум</string>
    <string name="day_10000">Cуточный 10 000 Mb 35 000 сум</string>
    <string name="day">Cуточный</string>

    <string name="weekPackage_title_info">



        <![CDATA[
            <p>Проверка счетчика: <i>*105#</i>;</p>
            <p>Стоимость пакета снимается при активации.</p>
            <b>Условия:</b>
        ]]>
    </string>
    <string name="weekPackage_text_info">
        <![CDATA[
            <ul>
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Для использования недельных Интернет-пакетов необходимо активировать услугу “Мобильный интернет”, если она была ранее выключена.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Соответствующий объем включенного трафика может быть использован в течение 7 календарных дней со дня активации пакета, вне зависимости от срока нахождения абонента во временной блокировке в этот период.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Подключение недельных Интернет-пакетов возможно при условии, что после активации пакета счет абонента должен составлять не менее 0,01 y.e.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Временной интервал между приобретениями пакетов должен быть не менее 10 минут.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Объем всех приобретенных пакетов суммируется, а срок использования продлевается до срока окончания последнего купленного пакета и составляет 7 дней с момента его покупки.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;По окончанию включенного трафика, или истечению срока пакета, трафик тарифицируется согласно установленным тарифам.
            </li>
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;При одновременном наличии неиспользованных мегабайт, начисляемых в рамках тарифного плана и недельного Интернет-пакета, сначала расходуются мегабайты в рамках недельного Интернет-пакета.
            </li>
            
            <li>
         <span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Приоритет расходования трафика:<br>
                 Суточный пакет- &gt; Недельный пакет - &gt;Трафик в рамках ТП - &gt; Месячный пакет</span>
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Все цены указаны с учетом налогов.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Условия предоставления пакетов не изменяются при смене плана обслуживания.
            </li>
            
            <li>
                 &nbsp;&nbsp;&nbsp;Пакеты действительны только при нахождении абонента в сети ООО «UMS» на территории Узбекистана.
            </li>
        </ul>
        ]]>
    </string>


    <string name="share_text">Рекомендую удобное приложение для абонентов UMS Uzbekistan:  https://play.google.com/store/apps/details?id=uz.tillo.umsdealer</string>
    <string name="share_nav">Поделиться</string>
    <string name="nav_tg_bot">Telegram канал</string>
    <string name="nav_vip_numbers">Красивые номера</string>

    <string name="nav_internet_helper">Интернет-Помощник</string>
    <string name="internet_package_bonus">Бонус +25% трафика предоставляется по 30.04.2018</string>
    <string name="buy">Купить</string>
    <string name="service_purchase">Подключить</string>
    <string name="service_cancel">Отключить</string>
    <string name="check_active_services">Проверить</string>
    <string name="less_tariff">Кратко</string>

    <string-array name="tariffs_list">
        <item>tariff_mobi_20</item>
        <item>tariff_mobi_30</item>
        <item>tariff_mobi_40</item>
        <item>tariff_mobi_50</item>
        <item>tariff_mobi_70</item>
        <item>tariff_mobi_90</item>
        <item>tariff_mobi_110</item>
        <item>tariff_mobi_150</item>
        <item>tariff_gap</item>
        <item>tariff_yorqin</item>
        <item>tariff_omad</item>
        <item>tariff_terminal</item>
        <item>tariff_chilla_lite</item>
        <item>tariff_shodlik</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_20">
        <item>Mobi 20</item>
        <item>20 000/1000 сум Абонентская плата (в месяц/день),500/17 Минут (месяц/день) на исходящие звонки абонентам Mobiuz, других мобильных операторов по Узбекистану, на городские телефоны в месяц,
1500/50 МБ (месяц/день) включенного мобильного интернета в месяц,500/17 SMS (месяц/день), Звонки по Узбекистану за минуту 42,10 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 500 минут),
42,10 сум На городские номера (сверх лимита 500 минут), SMS по Узбекистану за сообщение 0 сум Входящее SMS-сообщение,42,10 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети Mobiuz (500 СМС), 42,10 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 500 СМС),
631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения, Интернет за 1 Мб трафика 126,31 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 1500 MB в месяц.
        </item>
        <item>*171*120*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_20</item>
    </string-array>


    <string-array name="tariff_mobi_30">
        <item>Mobi 30</item>
        <item>30 000 сум Абонентская плата, 1 000 минут на исходящие звонки по Узбекистану,4 000 МБ МБ включенного мобильного интернета,1 000 SMS, 0 сум Входящие звонки,
Звонки по Узбекистану за минуту, 84,2 сум Абонентам мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 1 000 минут), 84,2 сум На городские номера (сверх лимита 1 000 минут),
SMS по Узбекистану за сообщение, 0 сум Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (сверх пакета 1 000 SMS),
84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 1 000 SMS),631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения*
Интернет за 1 Мб трафика, 421 сум 1 MБ интернет-трафика сверх лимита 4 000 MБ в месяц
        </item>
        <item>*171*128*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_30</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_40">
        <item>Mobi 40</item>
        <item> 40 000/2 000 сум Абонентская плата (в месяц/день),1 200/40 Минут (месяц/день) на исходящие звонки абонентам Mobiuz, других мобильных операторов по Узбекистану, на городские телефоны в месяц,
6 000/200 МБ (месяц/день) включенного мобильного интернета в месяц, 1 200/40 SMS (месяц/день), Звонки по Узбекистану за минуту 42,10 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 1200 минут),42,10 сум На городские номера (сверх лимита 1200 минут),
SMS по Узбекистану за сообщение 0 сум Входящее SMS-сообщение,42,10 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (1200 СМС),42,10 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 1200 СМС),
631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения, Интернет за 1 Мб трафика, 126,31 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 6000 MB в месяц.
        </item>
        <item>*171*122*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_40</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_50">
        <item>Mobi 50</item>
        <item>50 000 в месяц-Абонентская плата, 1 500 минут- минуты на исходящие звонки абонентам других мобильных операторов по Узбекистану, на городские телефоны,
UNLIM-Звонки внутри сети UMS, 1 500- SMS в месяц, 8 000 МБ-включенного мобильного интернета;
Звонки по Узбекистану за минуту, 84,2 сум-Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 1 500 минут), 84,2 сум- На городские номера (сверх лимита 1 500 минут),
SMS по Узбекистану за сообщение, 0 сум- Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум- Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (сверх пакета 1 500 SMS),
84,2 сум-Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 1 500 SMS), 631,5 сум-Исходящие международные SMS – сообщения*
Интернет за 1 Мб трафика, 421,04 сум- 1 MБ интернет-трафика сверх лимита 8 000 MБ в месяц
        </item>
        <item>*171*129*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_50</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_70">
        <item>Mobi 70</item>
        <item>70 000 сум Абонентская плата (в месяц), 2500 Минут на исходящие звонки абонентам других мобильных операторов по Узбекистану, на городские телефоны,
UNLIM Звонки внутри сети Mobiuz, 12000 МБ включенного мобильного интернета, 2500 SMS, Звонки по Узбекистану за минуту,84,2 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 2500 минут),
84,2 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 2500 минут), SMS по Узбекистану за сообщение, 0 сум Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети Mobiuz (сверх пакета 2500 СМС),
84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 2500 СМС), 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения,
Интернет за 1 Мб трафика 421,04 сум, 1 MB интернет-трафика сверх лимита 12000 MB в месяц.

        </item>
        <item>*171*131*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_70</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_90">
        <item>Mobi 90</item>
        <item>90 000 сум Абонентская плата (в месяц), 3500 Минут на исходящие звонки абонентам других мобильных операторов по Узбекистану, на городские телефоны,
UNLIM Звонки внутри сети Mobiuz, 18000 МБ включенного мобильного интернета, 3500 SMS, Звонки по Узбекистану за минуту 84,2 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана (сверх лимита 3500 минут),
84,2 сум На городские номера (сверх лимита 3500 минут), SMS по Узбекистану за сообщение 0 сум Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети Mobiuz (сверх пакета 3500 СМС),
84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 3500 СМС), 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения,
Интернет за 1 Мб трафика 421,04 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 18000 MB в месяц.
        </item>
        <item>*171*132*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_90</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_110">
        <item>Mobi 110</item>
        <item>110 000 в месяц, Абонентская плата, Звонки на все направления по Узбекистану, бесплатно и без ограничений 25000 МБ, включенного мобильного интернета, 5000 SMS, Звонки по Узбекистану за минуту, SMS по Узбекистану за сообщение	0 сум, Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (сверх пакета 5000 СМС), 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 5000 СМС), 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения* Интернет за 1 Мб трафика, 421,04 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 25000 MB в месяц
        </item>
        <item>*171*133*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_110</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_mobi_150">
        <item>Mobi 150</item>
        <item>150 000 сум/мес - UNLIM Звонки на все направления по Узбекистану, 50 000 МБ включенного мобильного интернета, 10 000 SMS. SMS по Узбекистану за
            сообщение 0 сум Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (сверх пакета 10000 СМС) 84,2 сум
            Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 10000 СМС) 631,5 сум Исходящие международные
            SMS – сообщения* Интернет за 1 Мб трафика 421,04 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 50 000 MB в месяц

        </item>
        <item>*171*134*010100180</item>
        <item>@drawable/mobi_150</item>
    </string-array>


    <string-array name="tariff_yorqin">
        <item>Яркий</item>
        <item>60 000 сум/мес - "1000 минут на исходящие звонки по Узбекистану, 10000 Мб включенного мобильного интернета, 1000 SMS, 0 сум Входящие звонки. Звонки по Узбекистану за минуту 126,31 сум aбонентам UMS, 126,31 сум aбонентам других мобильных операторов Узбекистана, 126,31 сум на городские номера. SMS по Узбекистану за сообщение 0,00 Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS, 84,2 сум. Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана. 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения*. Интернет за 1 Мб трафика 421 сум 1 MB интернет-трафика (сверх пакета 10 000 MB)

        </item>
        <item>*171*113*010100180</item>
        <item>@drawable/yorqin_ic</item>
    </string-array>


    <string-array name="tariff_chilla_lite">
        <item>Chilla Lite</item>
        <item>20 000 сум/мес - 3000 минут на исходящие звонки по Узбекистану, 200 Мб включенного мобильного интернета, 100 SMS, 0 сум Входящие звонки.
            Звонки по Узбекистану за минуту 84,2 сум Абонентам UMS и других мобильных операторов Узбекистана (сверх пакета 3 000 минут), 84,2 сум На городские номера (сверх пакета 3000 минут).
            SMS по Узбекистану за сообщение 0 сум Входящее SMS-сообщение, 84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS (сверх пакета 100 SMS),
            84,2 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана (сверх пакета 100 SMS), 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения*.
            Интернет за 1 Мб трафика 421,04 сум.

        </item>
        <item>*171*124*010100180</item>
        <item>@drawable/chilla</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_omad">
        <item>Omad</item>
        <item>12 000 сум. Абонентская плата (в месяц),400 минут исходящих звонков по Узбекистану! 50 МБ в месяц,50 SMS в месяц,
Звонки по Узбекистану за минуту,12 сум Абонентам UMS,12 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана,12 сум На городские номера,
SMS по Узбекистану за сообщение, 0,00 Входящее SMS - сообщение, 12 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS,
12 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана, 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения,
Интернет за 1 Мб трафика, 12 сум 1 MБ интернет-трафика.
        </item>
        <item>*171*043*010100180</item>
        <item>@drawable/omad</item>
    </string-array>

    <string-array name="tariff_terminal">
        <item>TERMINAL</item>
        <item>200 Мб включенного мобильного интернета 12632 сум Абонентская плата (в месяц). Звонки по Узбекистану за минуту 126,31 сум Абонентам
            UMS, 210,52 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана, 210,52 сум На городские номера. SMS по Узбекистану за сообщение
            84.21 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS, 84.21 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана,
            631.55 сум Исходящие международные SMS – сообщения*. Интернет за 1 Мб трафика 421 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 200 MB в месяц.
        </item>
        <item>*171*112*010100180*1</item>
        <item>@drawable/icon_terminal</item>
    </string-array>
    <string-array name="tariff_shodlik">
        <item>Shodlik</item>
        <item>20 000 сум Абонентская плата (в месяц), 1000 минут исходящих звонков по Узбекистану! 1000 SMS в месяц;
Звонки по Узбекистану за минуту, 126,31 сум Абонентам UMS, 126,31 сум Абонентам других мобильных операторов Узбекистана, 126,31 сум На городские номера,
SMS по Узбекистану за сообщение, 0,00 Входящее SMS - сообщение, 84,21 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети UMS,
84,21 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана, 631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения*
Интернет за 1 Мб трафика, 336,83 сум 1 MB интернет-трафика.
        </item>
        <item>*171*125*010100180</item>
        <item>@drawable/shodlik</item>
    </string-array>


    <string-array name="tariff_gap">
        <item>Gap yo\'q</item>
        <item>8000/267 МБ включенного мобильного интернета в месяц/в день; Звонки по Узбекистану за минуту 12 сум Исходящие звонки абонентам MOBIUZ,
12 сум Исходящие звонки абонентам других мобильных операторов по Узбекистану, 12 сум Исходящие звонки на городские телефоны,SMS по Узбекистану за сообщение,0 сум
Входящее SMS-сообщение 12 сум, Исходящие SMS - сообщения абонентам внутри сети MOBIUZ,12 сум Исходящие SMS - сообщения абонентам на мобильные сети других операторов Узбекистана
631,5 сум Исходящие международные SMS – сообщения*, Интернет за 1 Мб трафика, 12 сум 1 MB интернет-трафика сверх лимита 8000 MB в месяц
        </item>
        <item>*171*100*010100180*1</item>
        <item>@drawable/gap</item>
    </string-array>


    <!--Yangiliklar-->


    <string name="tiklash_title_news">Воспользуйтесь услугой «Восстановление номера» не выходя из дома!</string>
    <string name="tiklash_text_news">"Рады сообщить, что теперь у абонентов Mobiuz  есть возможность восстановить свой номер  не выходя  из дома.
Для этого нужно позвонить по указанным номерам  и сообщить оператору необходимую информацию:
+998 (97) 130-09-09 - для физических и юридических лиц
0890 - для физических лиц при звонке с номера Mobiuz
0990 - для юридических лиц при звонке с номера Mobiuz"</string>

    <string name="tarif_title_news">Обновление тарифных планов «O’qituvchi 1» и «O’qituvchi 2»!</string>
    <string name="tarif_text_news">"Уважаемые абоненты!
Рады сообщить об обновлении тарифной линейки O’qituvchi!
Теперь в тарифный план «O’qituvchi 1» включен интернет пакет – 2000 МB, а интернет-пакет в тарифном плане «O’qituvchi 2» теперь составляет 5000 МB"
    </string>

    <string name="TV_title_news">Мобильное ТВ от iTV</string>
    <string name="TV_text_news">"
    Уважаемые абоненты!
Рады сообщить о запуске Мобильного ТВ в рамках мобильного приложения iTV.
Тысячи зарубежного и отечественного видеоконтента, телеканалы на любой вкус, которые подарят вам отличное настроение и помогут отлично провести свободное время.
    </string>


    <string name="aksiya">Акция (1+25% Бонус )! Месячные интернет - пакеты в подарок!
 с 6 июль по 9 август 2020г</string>


    <string name="sms">смс</string>

    <string name="aksiya_sms">"1+1 Акция при покупке "Пакета минут - SMS - пакет аналогичного обьема в подарок с 20.07.2020 по 20.09.2020"</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_internet">Internet</string>
    <string name="text_sms">Daqiqa/SMS</string>
    <string name="text_rate">Tariflar</string>
    <string name="text_service">Xizmatlar</string>
    <string name="text_balance">Balans</string>
    <string name="text_more">Foydali</string>
    <string name="text_load_data">Maʼlumotlar yuklanmoqda</string>
    <string name="text_data_loaded">Maʼlumotlar yuklandi</string>


</resources>
